港獨派網台叫囂 揚言成立新組織 建立「港獨軍隊」搞「武裝革命」

自從去年特區政府正式取締「香港民族黨」及一些參與暴力活動的「獨派」成員相繼被判刑入獄後，曾經一度十分囂張的「港獨」氣焰明顯被遏止，就算有的「港獨」組織仍進行公開活動，但由於跟隨者日趨稀少，「獨派」已進入散兵游勇狀態。但據了解，仍有「獨人」企圖蠢蠢欲動，密謀下一步動作。

揚言成立新「獨派」組織

香港文匯報記者獲悉，視為「獨」媒的「本土新聞」老闆曾焯文擬於本月25日（周四）晚召集各門派「獨人」飯聚，希望能「重振旗鼓」。與此同時，一直高調宣「獨」的楊逸朗及「學生動源」頭目鍾翰林繼續為「獨人」打氣，聲稱新的「獨派」組織「即將成立」，更狂言要組織「港獨」軍隊。

據了解，曾焯文這次在荃灣某地舉行的「飯聚」，會廣邀「獨人」各門派參與，更聲稱參加飯聚的「所有義士」（被檢控及罪成入獄的囚犯），費用全免。

據了解，「香港獨立聯盟」、「學生獨立聯盟」、「香港民族陣線」都會有多名成員出席，一名擬參與飯聚的「獨人」向香港文匯報透露，估計當晚飯聚的「獨人」將是自今年2月「港獨」組織在港大校園舉行活動以來，最多「獨人」參加的聚會。

大肆抹黑修訂逃犯例

為營造「獨派」氣勢，曾因刑案被判入獄並在去年獲釋的「獨人」楊逸朗，以及鍾翰林等人前日（17日）在網台大放厥詞，除污衊政府修訂「逃犯條例」外，更聲言要「建立軍隊」，搞「武裝革命」。鍾翰林更稱，即將成立的新「港獨」組織叫「香港獨立前綫」。

不過，雖然兩人聲嘶力竭播「獨」，但該直播節目計上所有平台加起來只有數十人收看，可見「港獨」活動早已不得人心。

反對派與「港獨」成員在反對「逃犯條例」過程中狼狽為奸，經常合作舉辦活動，以至相約立法會開閉門會議。據了解，「獨派」組織對政府提出修訂「逃犯條例」的反應激烈，近期不停在網媒節目及包括facebook在內的社交媒體上高調反對，亦多次出人出力支持反對派舉行的反修例活動。「獨人」如此出心出力，全因是「身有屎」，擔心在修例後難逃法網。

憂修例後將難逃法網

今年2月中旬，特區政府準備向立法會提交《修訂逃犯條例草案》的消息傳出後，「學生獨立聯盟」、「香港民族黨」、「學生動源」等多個「港獨」組織紛紛攻擊有關修例，幾乎每日都貼文批評，就連被取締的「港獨」組織「香港民族黨」頭目陳浩天也一改此前「扮低調」的做法，多次在網台節目中發表反對修例的言論。

據悉，這些「獨人」之所以反應激烈，最擔心是修例後他們會難逃法網。「獨人」經常鼓吹所謂「勇武抗爭」、暴力抗爭，甚至宣稱要「以死相搏」，但奈何雷聲大、雨點小，公開參與「港獨」活動的人數每況愈下。眼見「獨派」聲勢大不如前，一些「獨人」便改變策略，選擇與反對派合作，企圖藉反對「逃犯條例」而爭取社會支持。

赴美領館乞外力介入

同時，「港獨」組織的頭目也企圖借助西方勢力自保。「香港獨立聯盟」頭目陳家駒及「學生動源」頭目鍾翰林去年曾兩次到美國駐港領事館外要求美國盡快通過「香港人權民主法案」，乞求美國來保障「獨人」。陳家駒亦稱已在海外註冊「港獨」組織，宣稱這樣可保護其「港獨」組織不被特區政府取締。

此外，「港獨」組織頭目更多番勾結「台獨」勢力。香港文匯報曾踢爆多批「獨人」到台灣與「台獨」組織勾結，陳家駒、鍾翰林及多名「獨人」先後到台灣，而鍾翰林更在幾個月內與台灣「獨人」多次見面，沆瀣一氣。

共慘黨指使臺灣賣民黨 (共慘黨支部) 推臺灣有錢佬做代理人， 參選總統， 係不得人心， 注定輸到好難睇

台獨派咪就係想整撚死香港
依家見黃毓民加仇狗痴埋去就知咩料
仇狗力保陳浩天？點解？因為陳浩天就係共產黨啲人黎

請問CardPay(會員#2748)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

錢線

文匯

點解唔將文匯報啲文放入講故台

Cardpay? 你係咪攪錯d野？

你隻改名五毛狗以為人哋起唔撚到你底?

港獨派

john

鬧關sir? 你係5毛！！！！

屌佢老母特登改名仲要改返差唔多

人少又點，共產黨都係驚到仆街唔係做乜又會話非法團隊又淨五毛點睇淡都無用

得幾十人咋 連登狗死曬呀

變左打飛機9up節目

琴晚連登講獨派仲講到自己千軍萬馬喺度嘲笑人得幾十人出嚟
點知依家直播得幾十人嘅係佢哋

港獨軍隊示意圖

高人一等嘅港獨派乜原來睇直播都係得幾十人

唔好笑人地呀 人地嬲嬲豬起你底

聽到都覺得勁
終於可以建國

人哋係高等人嚟架

屌喺度笑佢哋 等陣又比人話係5毛
我投票投教主架唔好亂咁屈啊

//一名擬參與飯聚的「獨人」向香港文匯報透露，估計當晚飯聚的「獨人」將是自今年2月「港獨」組織在港大校園舉行活動以來，最多「獨人」參加的聚會。//

識玩識派反間諜放出虛假情報

有無片 想笑

曾焯文咁擺自己上枱

長者台本身係親國民黨
長老係大一統論

根本長者台主要觀眾唔係獨派

咁YOUTUBE重溫都有600+ VIEW既

飛機po

鍵國 FOUR FATHERS

我覺得如果要武力獨立
一定要大鑼大鼓咁
周圍同人講買軍火呀 請僱佣兵咁
先至威威家嘛

高等人貴精不貴多，關sir素有萬夫莫敵之勇，霸業必成

人中呂布
蛇中關佬

幾十人之中仲有d 人文匯大公記者

學獨聯三巨頭最近咁靜似有大單野

香港終於有屬於自己既軍隊

輕輕一推

乞求

成個Myradio都係廢青廢中廢老，好似青蛙咁坐井觀天，唔知世界發生緊乜事，執柒左佢啦

個節目應該改名做

紙上談兵

成立左未

仲港獨？
out唔out d呀？

愈來愈多大陸人 唉
以前唔出旺區係唔會聽到普通話 依家屋村都聽到 屌

邊個係港獨軍既三軍總司令？楊逸朗？

Sze Tat Chau

唔緊要，有邊個政黨唔係由人少開始，納粹黨都係經歷過呢啲階段，然後再一步步宣傳吸引更多人加強凝聚力，再之後成立黨衛軍同衝鋒隊，先有掌權既一日，最後共產黨員就係咁樣拉曬入集中營折磨致死，一唸到他日共產黨倒台要清洗大陸個8000萬個共產黨員就覺得好爽

依家大陸做法就係炒大呢啲芝麻綠豆事，然後借題發揮削弱香港主權

好藍下wow

咁勤力推啲舊嘢上水想沖淡六月九日單嘢呀？有排同你計呀

新焦土軍隊

請問追擊黃屍(會員#220721)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

請問StableCoin(會員#2748)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

Btw 記者係其中一員？

得十幾人view

d仆街領袖搵人送死